究竟呢種天氣仲著短衫/短褲既人係咩心態？

扮大隻？定係覺得自己好勁好好揪

你狗唔使著添啦

扮撚曬與眾不同咁 以為自己好型

見到呢啲傻西真係吱一聲笑出黎

屌你老母

屌你老母x2

狗都係咁 你又唔講

屌你關我咩事

咁既天氣都要著長袖？
咁撚廢就返返入媽咪個閪啦，好暖架

見到人著背心 真係想行過去問佢凍唔凍

多數做動物都唔認自己係

熱囉

著多件衫啦
遲下病咗又要問媽咪拎錢睇醫生

見到有個瘦四眼毒撚短衫短褲
係咁索鼻水，我心入面笑到仆街

好多摟屌裙

你笑出聲就行黎打7你

牙路

我有做開占洗怕你？

樓主取完暖未